所有放工既人 求下你 唔好再係mon後面睇直播 出黎接一陣更 一陣都好

今朝開始發夢自己係美銀外面
係我廢 我既體力都開始有少少頂唔順 開始累
求下你地出一出黎 哪怕你係尾班車走

地點

皇后像廣場

嚟到嘅唔好淨係喺天橋上面食花生 我哋喺下面命都搏埋 你夠膽喺上面睇戲???

我明白每日承受得起既risk係有分別 你嗌下口號都好丫。。。